警署對面的黃色車仔麵

黃色經濟圈 -> 黃色社區

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

次次去到出面都排緊幾件
個FD唔想等搞到要上西九8樓

向前行去十字路口仲有一間日本野, 同一間餃子麵

兩間都係黃